番工無嘢做好悶，你問我答

睇緊達哥

有無介紹

喺邊區返工

突然之間好多嘢做，唔答了

same here